[
    {
        "text": "RT @JeanMessiha: #Macron insulte \u00e0 nouveau les nationaux de l\u00e9preux !\nOui M. le pr\u00e9sident, il y a ressemblance avec les ann\u00e9es 30 mais inve\u2026",
        "id": 1063232513475338242,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1242,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:19",
        "followers_count": 2278,
        "description": "Ds maVie j'ai tellementR\u00eav\u00e9,que leJour ou je me suis aper\u00e7u que jeR\u00eavais il \u00e9tait TropTard j'\u00e9tais TropVieux Ne pasR\u00eaver saVie maisVIVRE SesR\u00caVES \ud83d\udc49 L.I.B.R.E",
        "name": "Denis"
    },
    {
        "text": "RT @candundaradasi: Paris\u2019te yanyana dizilen liderleri \u015f\u00f6yle bir tarayan g\u00f6zler, orada bar\u0131\u015f havarilerinden \u00e7ok, sava\u015f maskelerini g\u00f6rd\u00fc. \u00d6\u2026",
        "id": 1063232429589229568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 19,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:59",
        "followers_count": 634,
        "description": "Freiheit, Frieden, Gerechtigkeit f\u00fcr Alle",
        "name": "Seng\u00fcl Yalcin"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063232391907602432,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:50",
        "followers_count": 76,
        "description": "Call of Duty emblem master, Gta 5 race creator, Patriot, American #2A \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MAGA #KeepAmericaGreat!",
        "name": "Gallagher_42"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232246419611648,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:16",
        "followers_count": 1135,
        "description": "I am a trump supporter !! I love my country. #maga",
        "name": "Heidi."
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232152903532550,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:53",
        "followers_count": 463,
        "description": "Retweeting doesn't always mean I support the tweet. Sometimes it's just interesting.",
        "name": "Richard Dosser"
    },
    {
        "text": "\"Trump is throwing temper tantrums at world leaders because presidenting* isn't fun anymore.\" https://t.co/w49nhFTjkX",
        "id": 1063232067566280707,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:33",
        "followers_count": 231,
        "description": "Free New York on MNN late Sunday/Early Monday @ 2:00 AM",
        "name": "Chris F."
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232057663504384,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:31",
        "followers_count": 8899,
        "description": "#MAGA, #TRUMP2020, #NRA, #CONSERVATIVE, #BlueLivesMatter, #KAG, #PATRIOT, #LoveMyPresident",
        "name": "Lynn Meyer"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063231991238352897,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:15",
        "followers_count": 2745,
        "description": "Love Europe.hate EU. Proud to have voted Brexit. , Adore my dog . & \u2764all animals. hate cruelty.",
        "name": "Marie bell  #Standupforbrexit"
    },
    {
        "text": "RT @TarynStanford: \u201cAt each important moment in our history we have been allies, and between allies there is respect and I do not want to h\u2026",
        "id": 1063231946434723840,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:04",
        "followers_count": 12407,
        "description": "Lifelong Republican who opposes \ud83c\udf44rump. Painfully disappointed in the weak, spineless leaders of my party. #DonTheCon  Country over Party \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "name": "Delilia O'Malley"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231790955999232,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:27",
        "followers_count": 9808,
        "description": "Respect The Constitution, Bill Of Rights & The President. The Founders Were Genius. A Proud Deplorable #MAGA #WWG1WGA #QANON",
        "name": "Gordon"
    },
    {
        "text": "RT @FranceQuestions: Emmanuel Macron vous a-t-il convaincu ? #Macron20h #TF1 #MacronTF1",
        "id": 1063231774229176320,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 472,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:23",
        "followers_count": 1471,
        "description": "\ud83d\udeab\u26d4Pas de liste \u26d4\ud83d\udeabSans dent, Handicap\u00e9e.  retrait\u00e9e. L\u00e8preuse. Inutile \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9. Tu sais quoi ? J't'em \ud83d\udca9 ! \n Libre. Je d\u00e9teste les donneuses de le\u00e7on",
        "name": "Voisinix Gauloise 1\u26fd7\u26fd Nov \u26fd Bot 2155"
    },
    {
        "text": "RT @Politicalpolls_: With Angela Merkel and Emmanuel Macron calling for a European Army\n\nWould you feel comfortable with the UK joining an\u2026",
        "id": 1063231768428494848,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3560,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:22",
        "followers_count": 1209,
        "description": "When i go to sleep i dream:-NUFC win something , May and the tories are gone , Sick & disabled are left in peace and Animals are respected and loved.",
        "name": "Indy for Northumbria"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231718696587266,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:10",
        "followers_count": 9659,
        "description": "Conservative, Constitutionalist, Loves family and God, Oh & I'm a Lady #CruzCrew #NRA #MAGA #2A #Q #QANON #QARMY #PatriotsUnited",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CutterQ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"
    },
    {
        "text": "RT @COSTESLionelEr: \"Un carton pour @EmmanuelMacron. L\u2019interview du pr\u00e9sident dans le 20 Heures de  TF1 mercredi, film\u00e9e depuis le porte-av\u2026",
        "id": 1063231616372363264,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:45",
        "followers_count": 127,
        "description": "retrait\u00e9e FP Hospitali\u00e8re  lectures musique lyrique et classique, voyages rugby et famille",
        "name": "anamite"
    },
    {
        "text": "RT @fxbellamy: Il s\u2019\u00e9tait engag\u00e9 \u00e0 revenir chaque ann\u00e9e, mais sa parole semble avoir peu de consistance... Emmanuel Macron choisit d\u2019ignore\u2026",
        "id": 1063231516808003584,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 65,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:22",
        "followers_count": 710,
        "description": "Je choisis la pilule rouge.",
        "name": "Une2nous"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063232391907602432,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:50",
        "followers_count": 76,
        "description": "Call of Duty emblem master, Gta 5 race creator, Patriot, American #2A \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MAGA #KeepAmericaGreat!",
        "name": "Gallagher_42"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232246419611648,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:16",
        "followers_count": 1135,
        "description": "I am a trump supporter !! I love my country. #maga",
        "name": "Heidi."
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232152903532550,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:53",
        "followers_count": 463,
        "description": "Retweeting doesn't always mean I support the tweet. Sometimes it's just interesting.",
        "name": "Richard Dosser"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232057663504384,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:31",
        "followers_count": 8899,
        "description": "#MAGA, #TRUMP2020, #NRA, #CONSERVATIVE, #BlueLivesMatter, #KAG, #PATRIOT, #LoveMyPresident",
        "name": "Lynn Meyer"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063231991238352897,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:15",
        "followers_count": 2745,
        "description": "Love Europe.hate EU. Proud to have voted Brexit. , Adore my dog . & \u2764all animals. hate cruelty.",
        "name": "Marie bell  #Standupforbrexit"
    },
    {
        "text": "RT @TarynStanford: \u201cAt each important moment in our history we have been allies, and between allies there is respect and I do not want to h\u2026",
        "id": 1063231946434723840,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:04",
        "followers_count": 12407,
        "description": "Lifelong Republican who opposes \ud83c\udf44rump. Painfully disappointed in the weak, spineless leaders of my party. #DonTheCon  Country over Party \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "name": "Delilia O'Malley"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231790955999232,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:27",
        "followers_count": 9808,
        "description": "Respect The Constitution, Bill Of Rights & The President. The Founders Were Genius. A Proud Deplorable #MAGA #WWG1WGA #QANON",
        "name": "Gordon"
    },
    {
        "text": "RT @Politicalpolls_: With Angela Merkel and Emmanuel Macron calling for a European Army\n\nWould you feel comfortable with the UK joining an\u2026",
        "id": 1063231768428494848,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3560,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:22",
        "followers_count": 1209,
        "description": "When i go to sleep i dream:-NUFC win something , May and the tories are gone , Sick & disabled are left in peace and Animals are respected and loved.",
        "name": "Indy for Northumbria"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231718696587266,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:10",
        "followers_count": 9659,
        "description": "Conservative, Constitutionalist, Loves family and God, Oh & I'm a Lady #CruzCrew #NRA #MAGA #2A #Q #QANON #QARMY #PatriotsUnited",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CutterQ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231401158475777,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:54",
        "followers_count": 200,
        "description": "Network Engineer / Musician / Dad / Husband / Freemason / Truth Seeker / Nerd",
        "name": "#EnjoyTheShow \ud83c\udf7f\ud83d\udcfd"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231280316407814,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:25",
        "followers_count": 71,
        "description": "",
        "name": "Cat herine"
    },
    {
        "text": "#Allies are #Not #Vassals \n\n\u201cAt each important moment in our history we have been allies, and between allies there\u2026 https://t.co/1T336l5D1F",
        "id": 1063231212100161538,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:09",
        "followers_count": 1113,
        "description": "Born...schooled...worked...bummed...worked...drank...worked...More to come...",
        "name": "Francis LaLonde"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063231189518090240,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:04",
        "followers_count": 10032,
        "description": "Pro life, For our Vets and Police, Independent, First Amendment, Pro second Amendment, NRA Member, Christian, Pro Trump #MAGA, #Qanon #WWG1WGA #17Q \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Kate's wall \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"
    },
    {
        "text": "RT @ABCPolitics: French President Emmanuel Macron and Morocco's King Mohammed VI unveil Morocco's first high-speed rail line\u2014the first ever\u2026",
        "id": 1063231126557417472,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 8,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:43:49",
        "followers_count": 27,
        "description": "Duke BA 2016 | MS 2018",
        "name": "Christina Gibbs"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063230965764554752,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:43:10",
        "followers_count": 5163,
        "description": "retired flight attendant , conservative, Christian. mom of two. world traveler, army brat.6th generation Texan MAGA",
        "name": "nancy green"
    },
    {
        "text": "RT @JeanMessiha: #Macron insulte \u00e0 nouveau les nationaux de l\u00e9preux !\nOui M. le pr\u00e9sident, il y a ressemblance avec les ann\u00e9es 30 mais inve\u2026",
        "id": 1063232513475338242,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1242,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:19",
        "followers_count": 2278,
        "description": "Ds maVie j'ai tellementR\u00eav\u00e9,que leJour ou je me suis aper\u00e7u que jeR\u00eavais il \u00e9tait TropTard j'\u00e9tais TropVieux Ne pasR\u00eaver saVie maisVIVRE SesR\u00caVES \ud83d\udc49 L.I.B.R.E",
        "name": "Denis"
    },
    {
        "text": "RT @candundaradasi: Paris\u2019te yanyana dizilen liderleri \u015f\u00f6yle bir tarayan g\u00f6zler, orada bar\u0131\u015f havarilerinden \u00e7ok, sava\u015f maskelerini g\u00f6rd\u00fc. \u00d6\u2026",
        "id": 1063232429589229568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 19,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:59",
        "followers_count": 634,
        "description": "Freiheit, Frieden, Gerechtigkeit f\u00fcr Alle",
        "name": "Seng\u00fcl Yalcin"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063232391907602432,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:50",
        "followers_count": 76,
        "description": "Call of Duty emblem master, Gta 5 race creator, Patriot, American #2A \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MAGA #KeepAmericaGreat!",
        "name": "Gallagher_42"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232246419611648,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:16",
        "followers_count": 1135,
        "description": "I am a trump supporter !! I love my country. #maga",
        "name": "Heidi."
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232152903532550,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:53",
        "followers_count": 463,
        "description": "Retweeting doesn't always mean I support the tweet. Sometimes it's just interesting.",
        "name": "Richard Dosser"
    },
    {
        "text": "\"Trump is throwing temper tantrums at world leaders because presidenting* isn't fun anymore.\" https://t.co/w49nhFTjkX",
        "id": 1063232067566280707,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:33",
        "followers_count": 231,
        "description": "Free New York on MNN late Sunday/Early Monday @ 2:00 AM",
        "name": "Chris F."
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063232057663504384,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:31",
        "followers_count": 8899,
        "description": "#MAGA, #TRUMP2020, #NRA, #CONSERVATIVE, #BlueLivesMatter, #KAG, #PATRIOT, #LoveMyPresident",
        "name": "Lynn Meyer"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: Emmanuel Macron suggests building its own army to protect Europe against the U.S., China and Russia. But it was German\u2026",
        "id": 1063231991238352897,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36235,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:15",
        "followers_count": 2745,
        "description": "Love Europe.hate EU. Proud to have voted Brexit. , Adore my dog . & \u2764all animals. hate cruelty.",
        "name": "Marie bell  #Standupforbrexit"
    },
    {
        "text": "RT @TarynStanford: \u201cAt each important moment in our history we have been allies, and between allies there is respect and I do not want to h\u2026",
        "id": 1063231946434723840,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:04",
        "followers_count": 12407,
        "description": "Lifelong Republican who opposes \ud83c\udf44rump. Painfully disappointed in the weak, spineless leaders of my party. #DonTheCon  Country over Party \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "name": "Delilia O'Malley"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231790955999232,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:27",
        "followers_count": 9808,
        "description": "Respect The Constitution, Bill Of Rights & The President. The Founders Were Genius. A Proud Deplorable #MAGA #WWG1WGA #QANON",
        "name": "Gordon"
    },
    {
        "text": "RT @FranceQuestions: Emmanuel Macron vous a-t-il convaincu ? #Macron20h #TF1 #MacronTF1",
        "id": 1063231774229176320,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 472,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:23",
        "followers_count": 1471,
        "description": "\ud83d\udeab\u26d4Pas de liste \u26d4\ud83d\udeabSans dent, Handicap\u00e9e.  retrait\u00e9e. L\u00e8preuse. Inutile \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9. Tu sais quoi ? J't'em \ud83d\udca9 ! \n Libre. Je d\u00e9teste les donneuses de le\u00e7on",
        "name": "Voisinix Gauloise 1\u26fd7\u26fd Nov \u26fd Bot 2155"
    },
    {
        "text": "RT @Politicalpolls_: With Angela Merkel and Emmanuel Macron calling for a European Army\n\nWould you feel comfortable with the UK joining an\u2026",
        "id": 1063231768428494848,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3560,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:22",
        "followers_count": 1209,
        "description": "When i go to sleep i dream:-NUFC win something , May and the tories are gone , Sick & disabled are left in peace and Animals are respected and loved.",
        "name": "Indy for Northumbria"
    },
    {
        "text": "RT @ChristusPatriot: French President Emmanuel Macron called for an EU army to take on the US &amp; Russia.\n\nNow German Chancellor Angela Marke\u2026",
        "id": 1063231718696587266,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 475,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:10",
        "followers_count": 9659,
        "description": "Conservative, Constitutionalist, Loves family and God, Oh & I'm a Lady #CruzCrew #NRA #MAGA #2A #Q #QANON #QARMY #PatriotsUnited",
        "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CutterQ\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"
    },
    {
        "text": "RT @COSTESLionelEr: \"Un carton pour @EmmanuelMacron. L\u2019interview du pr\u00e9sident dans le 20 Heures de  TF1 mercredi, film\u00e9e depuis le porte-av\u2026",
        "id": 1063231616372363264,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 36,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:45",
        "followers_count": 127,
        "description": "retrait\u00e9e FP Hospitali\u00e8re  lectures musique lyrique et classique, voyages rugby et famille",
        "name": "anamite"
    },
    {
        "text": "RT @fxbellamy: Il s\u2019\u00e9tait engag\u00e9 \u00e0 revenir chaque ann\u00e9e, mais sa parole semble avoir peu de consistance... Emmanuel Macron choisit d\u2019ignore\u2026",
        "id": 1063231516808003584,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 65,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:22",
        "followers_count": 710,
        "description": "Je choisis la pilule rouge.",
        "name": "Une2nous"
    },
    {
        "text": "RT @JeanMessiha: #Macron insulte \u00e0 nouveau les nationaux de l\u00e9preux !\nOui M. le pr\u00e9sident, il y a ressemblance avec les ann\u00e9es 30 mais inve\u2026",
        "id": 1063232513475338242,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1242,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:19",
        "followers_count": 2278,
        "description": "Ds maVie j'ai tellementR\u00eav\u00e9,que leJour ou je me suis aper\u00e7u que jeR\u00eavais il \u00e9tait TropTard j'\u00e9tais TropVieux Ne pasR\u00eaver saVie maisVIVRE SesR\u00caVES \ud83d\udc49 L.I.B.R.E",
        "name": "Denis"
    },
    {
        "text": "RT @Francois_Ruffin: Le tableau de la premi\u00e8re ann\u00e9e Macron, c'est \u00e7a : les 10% les plus pauvres perdent 337 euros par an. Quand les 10% le\u2026",
        "id": 1063232494198247427,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 994,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:15",
        "followers_count": 40,
        "description": "",
        "name": "Malaika"
    },
    {
        "text": "RT @na_dessinateur: La fin de Macron jupit\u00e9rien ? #MacronLeDebrief #macron20h https://t.co/yo7MVRIDpt dessin du jour sur @BFMTV saison 7 ht\u2026",
        "id": 1063232485885165568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:13",
        "followers_count": 25,
        "description": "D'apr\u00e8s la France macronistes je suis. Un nazi, un complotiste, un homophobe, un sexiste, un adorateur de satan et j'en passe. Je suis habill\u00e9 pour l'hiver. \ud83c\udf28\ufe0f\ud83e\udd76",
        "name": "Selmak Weasley"
    },
    {
        "text": "RT @GeorgesLangRTL: Mon livre de chevet du moment \"La Grandeur de l\u2019Am\u00e9rique\" d\u2019Emmanuel Roche chez Paul &amp; Mike. 20 nouvelles qui se passen\u2026",
        "id": 1063232482668093440,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:12",
        "followers_count": 156,
        "description": "",
        "name": "sylvie collin"
    },
    {
        "text": "RT @Insoumise007: \u00e7a va trop loin les manipulations.... Esp\u00e9rons que d'ici samedi 17 novembre il ne se passe rien de grave.....\nLe projet d\u2026",
        "id": 1063232471674826759,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 302,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:09",
        "followers_count": 712,
        "description": "Ancien officier sup\u00e9rieur d'infanterie... ayant v\u00e9cu cinq ans en terre d'islam",
        "name": "Fran\u00e7ois LABARUM"
    },
    {
        "text": "RT @__btari__: Jokowi bicara bahasa inggris dengan aksen jawa diledekin. Sedangkan denger Macron bicara bahasa inggris dengan aksen Prancis\u2026",
        "id": 1063232464846413824,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1191,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:08",
        "followers_count": 1157,
        "description": "Kuliah enggan, DO tak mau",
        "name": "Pejuang cumlaude"
    },
    {
        "text": "RT @pollsofpolitics: Does it offend you when @POTUS @realDonaldTrump uses the word #Nationalist???\n\nPlease vote and retweet to spread poll\u2026",
        "id": 1063232444667752450,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1961,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:03",
        "followers_count": 2506,
        "description": "Retired U.S. ARMY combat engineer, Super Trumper,  conservative. Salt water fisherman.#MAGA no list, no bullshit, Roll Tide! Deadly honest! Thanks Wayne!!",
        "name": "Clyde"
    },
    {
        "text": "RT @RaphaelC59: \u26fd\ufe0f L\u2019acharnement de #Macron contre les automobilistes est sans pr\u00e9c\u00e9dent\n\u2197\ufe0f Hausse des taxes (+200\u20ac en 2018 et +800\u20ac en 202\u2026",
        "id": 1063232443937894400,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 52,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:03",
        "followers_count": 1908,
        "description": "\u2192 Atteinte de macronite aigu\u00eb\n\u2192 En lutte contre les m\u00e9dias qui nous imposent leur chouchou : un Hollande...en pire \n\u2192 Fran\u00e7ais, ne vous laissez pas manipuler !",
        "name": "P'tite Fourmi \ud83d\udc1c M\u00b0142"
    },
    {
        "text": "Entre aliados nos debemos respeto: Macron a Trump https://t.co/sAgJXNqWfZ https://t.co/KsIf4cdRWG",
        "id": 1063232434576207872,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:00",
        "followers_count": 3042,
        "description": "Somos una televisora comprometida con la veracidad informativa y la difusi\u00f3n cultural de Michoac\u00e1n. Sigue nuestra se\u00f1al por el Canal 6 de @Telecable_Mich",
        "name": "Canal 6 Media TV"
    },
    {
        "text": "Brexit\u00a0: la rderni\u00e8re reddition de May https://t.co/OZ0pLOl9tk #Politique via @efyvr r c\u2019est rentrer dans le foeil rdv frt",
        "id": 1063232434429485057,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:00",
        "followers_count": 13,
        "description": "",
        "name": "Blondinette \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    {
        "text": "RT @candundaradasi: Paris\u2019te yanyana dizilen liderleri \u015f\u00f6yle bir tarayan g\u00f6zler, orada bar\u0131\u015f havarilerinden \u00e7ok, sava\u015f maskelerini g\u00f6rd\u00fc. \u00d6\u2026",
        "id": 1063232429589229568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 19,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:59",
        "followers_count": 634,
        "description": "Freiheit, Frieden, Gerechtigkeit f\u00fcr Alle",
        "name": "Seng\u00fcl Yalcin"
    },
    {
        "text": "\u25ba Macron dej\u00f3 a Trump en la calle con una contundente respuesta https://t.co/NJYj0lbaas https://t.co/quXaHhcUi7",
        "id": 1063232429400428545,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:59",
        "followers_count": 510836,
        "description": "Noticias del Mundo. Cadena de Noticias @EP_Mundo",
        "name": "EP | Mundo"
    },
    {
        "text": "RT @PhCarlin: A l'instar de ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs-geniteurs, manu essaie encore et toujours d'introniser Erdogan parmi les grands d'Europe: Tur\u2026",
        "id": 1063232428838404096,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:59",
        "followers_count": 1347,
        "description": "(protestant) Une vie pour la PMI j'aime la cr\u00e9ativit\u00e9, l'opiniatret\u00e9, deteste la gauche caviar et la droite capitaliste https://t.co/qthjroul5m",
        "name": "Draduag"
    },
    {
        "text": "RT @NathalieLevyNC: #Macron20H\n\n\"#Macron ne comprend pas les souffrances des Fran\u00e7ais. Il ne veut pas bouger d'un iota sa politique. @Emman\u2026",
        "id": 1063232415806701568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 134,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:56",
        "followers_count": 587,
        "description": "Politique Politique \u00c9lus & partis politiques",
        "name": "Marine Lepen"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: The problem is that Emmanuel suffers from a very low Approval Rating in France, 26%, and an unemployment rate of almos\u2026",
        "id": 1063232414137360384,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 28465,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:56",
        "followers_count": 76,
        "description": "Call of Duty emblem master, Gta 5 race creator, Patriot, American #2A \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MAGA #KeepAmericaGreat!",
        "name": "Gallagher_42"
    },
    {
        "text": "RT @GeorgesLangRTL: Mon livre de chevet du moment \"La Grandeur de l\u2019Am\u00e9rique\" d\u2019Emmanuel Roche chez Paul &amp; Mike. 20 nouvelles qui se passen\u2026",
        "id": 1063232482668093440,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:12",
        "followers_count": 156,
        "description": "",
        "name": "sylvie collin"
    },
    {
        "text": "Brexit\u00a0: la rderni\u00e8re reddition de May https://t.co/OZ0pLOl9tk #Politique via @efyvr r c\u2019est rentrer dans le foeil rdv frt",
        "id": 1063232434429485057,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:00",
        "followers_count": 13,
        "description": "",
        "name": "Blondinette \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    {
        "text": "RT @realDonaldTrump: The problem is that Emmanuel suffers from a very low Approval Rating in France, 26%, and an unemployment rate of almos\u2026",
        "id": 1063232414137360384,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 28465,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:56",
        "followers_count": 76,
        "description": "Call of Duty emblem master, Gta 5 race creator, Patriot, American #2A \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MAGA #KeepAmericaGreat!",
        "name": "Gallagher_42"
    },
    {
        "text": "wish emmanuel would\u2019ve made It \ud83d\udc9b",
        "id": 1063232219634966528,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:09",
        "followers_count": 538,
        "description": "",
        "name": "morg \ud83d\udc33"
    },
    {
        "text": "@McDTwin2 And they are calling everything has a block as well. I have seen like 4 charges not called this game.",
        "id": 1063232158683287552,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:55",
        "followers_count": 1007,
        "description": "",
        "name": "Emmanuel"
    },
    {
        "text": "El @EscogidoBBClub adquiere a Emmanuel Burris desde los @TigresdelLicey a cambio de un pick de 12\u00aa ronda del pr\u00f3xim\u2026 https://t.co/cdfY469RBT",
        "id": 1063232136130560001,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:49",
        "followers_count": 20888,
        "description": "Cronista deportivo.\u26f3\ufe0f Creador de @DeportivAPP, App de deportes. \u26be\ufe0fComentarista y director de prensa @TorosdelEste. Host de @Deportes107. \ud83c\udfc0Instagram: @VicBaezS",
        "name": "V\u00edctor Ml. B\u00e1ez S."
    },
    {
        "text": "RT @Avinkkk: https://t.co/nmXFh2OJUW",
        "id": 1063232113628127233,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3229,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:44",
        "followers_count": 4457,
        "description": "T\u00e1 perdido? \ud83d\ude1b VEM!!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marketing e  talvez  fot\u00f3grafo , Corinthians,  \u2650, \ud83c\udfb6,\ud83c\udfae, \u2615.\nhttps://t.co/bIlMtISS3z",
        "name": "E(manu)Neuer1"
    },
    {
        "text": "@mediotiempo Tigres: Kostadinov, Coto Sierra, Flecha Dominguez, Enilton, Everton Cardozo, Bogado, Nakamura, Edno, R\u2026 https://t.co/fKAYVjpBxG",
        "id": 1063232042752606208,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:27",
        "followers_count": 229,
        "description": "Twitter es al mismo tiempo un formador de opini\u00f3n y un paciente psiqui\u00e1trico.",
        "name": "\u13aa\u13f4\u13ac\u13de\u13aa\u13a1\u13a0\u13be"
    },
    {
        "text": "@emmanuel_nzube @oluwanonso_Esq @SubDeiveryZone Lmao.. that's what his name says na.\ud83d\ude04",
        "id": 1063231989011161088,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:14",
        "followers_count": 954,
        "description": "pls don't stress me\ud83d\ude22\n IG @princess_preh",
        "name": "NWANERIAKU \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "text": "RT @thomassantanas: Eu fico impressionado com a quantidade de pessoas desnecess\u00e1rias nesse mundo",
        "id": 1063231811147452416,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 3899,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:32",
        "followers_count": 4457,
        "description": "T\u00e1 perdido? \ud83d\ude1b VEM!!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marketing e  talvez  fot\u00f3grafo , Corinthians,  \u2650, \ud83c\udfb6,\ud83c\udfae, \u2615.\nhttps://t.co/bIlMtISS3z",
        "name": "E(manu)Neuer1"
    },
    {
        "text": "RT @EscogidoBBClub: Hemos adquirido a Emmanuel Burris desde el Licey, a cambio de un pick de la ronda 12 del Draft 2019 de LIDOM. Este a\u00f1o\u2026",
        "id": 1063231763651153921,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 13,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:46:21",
        "followers_count": 54,
        "description": "Duros de matar 3.0 #Amantes del b\u00e9isbol. #Leones #Escogidistas. #LeonesDelEscogido B\u00e9isbol MLB B\u00e9isbol",
        "name": "durosdematar"
    },
    {
        "text": "tu sais qu'j'ai les manuels, petit ma\u00eetrise les bo\u00eetes auto comme les manuelles petit tu rappes encore, t'as presqu\u2026 https://t.co/Y0B5xOGCo6",
        "id": 1063231643526283268,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:52",
        "followers_count": 540,
        "description": "",
        "name": "RO"
    },
    {
        "text": "[!] \uc624\ub298\ubd80\ud130 \uba54\ub274\uc5bc \uc815\ube44 \ub4e4\uc5b4\uac11\ub2c8\ub2e4. \uc124\uc815 \uba74\uc5d0\uc11c\ub3c4 \uc57d\uac04\uc758 \uc218\uc815\uc774 \ub4e4\uc5b4\uac11\ub2c8\ub2e4.",
        "id": 1063231596130557952,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:41",
        "followers_count": 77,
        "description": "\u203b OCN \ub4dc\ub77c\ub9c8 '\uc190 the guest' \ube44\uacf5\uc2dd \uc218\ub3d9 \ubd07 | \uba54\uc778\ud2b8\uc717 \ud655\uc778 \ud544\uc218 | \ub9e4\uc77c \ud560 \uc77c \uc54c\ub824\uc8fc\uc2dc\uba74 \uccb4\ud06c\ud574\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4 | \ub300\ud654\ub3c4 \ud3b8\ud558\uac8c \ub098\ub220\uc694 \u203b \ub610 \ub2e4\ub978 \ub370\uc77c\ub9ac \uccb4\ucee4 @ daily_matteo",
        "name": "\u2692'\ud560 \uc77c \ubd10\uc8fc\ub294' \uc724\ud654\ud3c9"
    },
    {
        "text": "No puedo amar a nadie m\u00e1s, todo mi coraz\u00f3n est\u00e1 ocupado por Emmanuel Gigliotti.",
        "id": 1063231581362552832,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:37",
        "followers_count": 369,
        "description": "\ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18 || Club Atl\u00e9tico Independiente \u2764\ufe0f",
        "name": "M\u00e2y \ud83d\udc9a"
    },
    {
        "text": "@arklant \u304a\u3064\u3044\u307e\u30fc(\u00b4\u03c9\uff40)",
        "id": 1063231369973645313,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:47",
        "followers_count": 398,
        "description": "\u30a8\u30b9\u30c6\u30ec\u30e9\u306e\u30df\u30eb\u30b3\u3068\u30af\u30ed\u30fc\u30c9\u5148\u751f\u306e\u4e2d\u306e\u4eba\u3002\u30de\u30d3\u30ce\u30ae\u6a3d\u9bd64ch\u3067\u6d3b\u52d5\u4e2d\u3002\u7d75\u3082\u63cf\u304f\u3002\u6295\u7a3f\u3057\u3066\u308b\u30b1\u30eb\u30d6\u30ec\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u306f\u7121\u65ad\u8ee2\u8f09\u3001\u4fdd\u5b58\u306f\u53b3\u7981\u3002\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u306e\u8457\u4f5c\u6a29\u3082\u00a9at\u95a3\u4e0b\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3001\u7121\u65ad\u306f\u3084\u3081\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u4e09\u30c3\u661f\u5192\u967a\u8005\u3002\u5168L\u3069\u308c\u3082\u304a\u3044\u3057\u304f\u3044\u305f\u3060\u3051\u308b\u3002\u5acc\u306a\u3089\u69cb\u308f\u305aBL\u63a8\u5968\u3002\u77e5\u3063\u3066\u3066\u6587\u53e5\u8a00\u308f\u308c\u3066\u3082\u5bfe\u5fdc\u3057\u306a\u3044\u3088\u3002\u30ed\u30b0\u30db\u30e9PL\u3002",
        "name": "\u00a9at\u95a3\u4e0b\uff20\u30bd\u30ec\u30ca\u30eaNo.957or\u30de\u30d3\u30ce\u30ae or \u8272\u3005"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063231990189776896,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:15",
        "followers_count": 449,
        "description": "",
        "name": "clerclaire"
    },
    {
        "text": "RT @tcabarrus: Quand j'entends ce #GiletJaune qui se dit \"simple citoyen\" d\u00e9noncer \"une politique de banquier\" au lieu d'\"une politique de\u2026",
        "id": 1063228338062405632,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 38,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:32:44",
        "followers_count": 527,
        "description": "Contre tous les fascismes : noir , brun , rouge , vert etc... ! Contre les nationalismes porteurs de haine !",
        "name": "Sallent"
    },
    {
        "text": "Emmanuel Macron ne se rendra pas au Congr\u00e8s des maires de France le 22 novembre #EmmanuelMacron  #congresdesmaires\u2026 https://t.co/cwAN9yX1vd",
        "id": 1063227830761336832,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1,
        "created_at": "2018-11-16T00:30:43",
        "followers_count": 170,
        "description": "#actualit\u00e9s #infos #sport #politique #stars #people #insolite #monde #culture #eco #faitsdivers #cin\u00e9ma #t\u00e9l\u00e9vision #rumeur #AntiMacron",
        "name": "Good Infos"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063226514265784320,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:25:29",
        "followers_count": 2232,
        "description": "#Veille Je suis un #robot de type #ONLR qui s\u00e9lectionne les infos et tweets pertinents ou r\u00e9v\u00e9lateurs.",
        "name": "Krunch.fr \u0646"
    },
    {
        "text": "RT @tcabarrus: Enfin! Enfin, un #ecologiste pur jus qui a les tripes pour dire qu'#EmmanuelMacron a raison pour les taxes sur le #carburant\u2026",
        "id": 1063226144080756736,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 46,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:24:01",
        "followers_count": 221,
        "description": "Divers domaines m'attirent... Mon \u00e9pouse me passionne.",
        "name": "Pascal Th\u00e9venin"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063226004087455745,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:23:27",
        "followers_count": 2632,
        "description": "Matricules : 000236-Classe1 & 293\ud83d\ude0b#NoPRIMAIRE #SortonsMacron    #MerciNS     \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7               #ToutPourLaFrance  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "name": "Agn\u00e8sLac\u26ea\ufe0f#NS#LW\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"
    },
    {
        "text": "NATO II - OpsLens #Trump #NorthAtlanticTreatyOrganization #President #France #UnitedStates #EmmanuelMacron\u2026 https://t.co/6ZWfjfAaBk",
        "id": 1063225472346218498,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:21:21",
        "followers_count": 2392,
        "description": "The most trending NATO news, as collected by Trendolizer",
        "name": "Trending NATO News"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063224834870652928,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:18:49",
        "followers_count": 1507,
        "description": "Me prom\u00e8ne sur tweeter, regrettant le Pr\u00e9sident Nicolas Sarkozy. Que dire...? Je vous lis... ;) #LR, je RT des gens de droite, de gauche, FN, FI... ss pb \ud83d\udc81",
        "name": "Moussya matricule 223"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063224779795238913,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:18:35",
        "followers_count": 1548,
        "description": "Pour: La justice, le Vrai Roi de France. Gu\u00e9rir par l'alimentation Ste Hildegarde.\nJ'aime la Russie. \nRT  ne veut pas dire approuver.",
        "name": "J. Grosjean"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063221959004225536,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:07:23",
        "followers_count": 4337,
        "description": "Nicolas Sarkozy restera le meilleur Pr\u00e9sident de la V R\u00e9publique .  Aider a faire tourner vos tweets, vous envoyer un peu de soleil.  R\u00e9sistance \ud83c\udf40",
        "name": "Elvire Neira #NS\ud83c\udf40LW"
    },
    {
        "text": "RT @tcabarrus: Enfin! Enfin, un #ecologiste pur jus qui a les tripes pour dire qu'#EmmanuelMacron a raison pour les taxes sur le #carburant\u2026",
        "id": 1063220831105556480,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 46,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:02:54",
        "followers_count": 353,
        "description": "",
        "name": "Paupol du Panier"
    },
    {
        "text": "RT @Abbe_Rezina: Pauvre chou ! Faut d\u00e9missionner si \u00e7a devient insupportable !\n\nInternet #EmmanuelMacron, cible d\u2019une haine de plus en plus\u2026",
        "id": 1063219263610257409,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 152,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:56:40",
        "followers_count": 1010,
        "description": "",
        "name": "Emma Cardin"
    },
    {
        "text": "RT @tcabarrus: Enfin! Enfin, un #ecologiste pur jus qui a les tripes pour dire qu'#EmmanuelMacron a raison pour les taxes sur le #carburant\u2026",
        "id": 1063219231808995328,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 46,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:56:33",
        "followers_count": 700,
        "description": "\u00ab\u00a0deviens ce que tu es\u00a0\u00bb donc toujours face \u00e0 l\u2019avenir",
        "name": "arlette bendl"
    },
    {
        "text": "RT @pierrecharon: L\u2019an dernier d\u00e9j\u00e0 le #S\u00e9nat avait refus\u00e9 de voter l\u2019augmentation des taxes sur le carburant \u2757\ufe0f#LesRep_Senat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 r\u00e9pondent\u2026",
        "id": 1063218637849407488,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 198,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:54:11",
        "followers_count": 534,
        "description": "Collaborateur parlementaire @Senat #HauteMarne Shoot\u00e9 \u00e0 l'info' et \u00e0 la #politique. #ComPol-#ComPublique. Pass\u00e9 par @Salle421. Engag\u00e9 pour la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Cons. Municipal",
        "name": "Fabien Maitre \u2628"
    },
    {
        "text": "RT @zoumrouda: HM #KingMohammedVI of #Morocco and #President #EmmanuelMacron #inaugurates #AlBoraq #TGVMaroc #Tanger https://t.co/btsMQ5Itzj",
        "id": 1063217965758365706,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:51:31",
        "followers_count": 2323,
        "description": "\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u0646\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062e\u0632\u0646...     \n\n\n\n\n\u200e\u200e\u200e\u200e\u200e#\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629_\u0627\u0644\u0642\u0628\u0627\u0626\u0644_\u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0644\u0629",
        "name": "Bardigang\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"
    },
    {
        "text": "RT @JeanMessiha: #Macron insulte \u00e0 nouveau les nationaux de l\u00e9preux !\nOui M. le pr\u00e9sident, il y a ressemblance avec les ann\u00e9es 30 mais inve\u2026",
        "id": 1063232513475338242,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1242,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:19",
        "followers_count": 2278,
        "description": "Ds maVie j'ai tellementR\u00eav\u00e9,que leJour ou je me suis aper\u00e7u que jeR\u00eavais il \u00e9tait TropTard j'\u00e9tais TropVieux Ne pasR\u00eaver saVie maisVIVRE SesR\u00caVES \ud83d\udc49 L.I.B.R.E",
        "name": "Denis"
    },
    {
        "text": "RT @pollsofpolitics: Does it offend you when @POTUS @realDonaldTrump uses the word #Nationalist???\n\nPlease vote and retweet to spread poll\u2026",
        "id": 1063232444667752450,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1961,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:03",
        "followers_count": 2506,
        "description": "Retired U.S. ARMY combat engineer, Super Trumper,  conservative. Salt water fisherman.#MAGA no list, no bullshit, Roll Tide! Deadly honest! Thanks Wayne!!",
        "name": "Clyde"
    },
    {
        "text": "RT @RaphaelC59: \u26fd\ufe0f L\u2019acharnement de #Macron contre les automobilistes est sans pr\u00e9c\u00e9dent\n\u2197\ufe0f Hausse des taxes (+200\u20ac en 2018 et +800\u20ac en 202\u2026",
        "id": 1063232443937894400,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 52,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:49:03",
        "followers_count": 1908,
        "description": "\u2192 Atteinte de macronite aigu\u00eb\n\u2192 En lutte contre les m\u00e9dias qui nous imposent leur chouchou : un Hollande...en pire \n\u2192 Fran\u00e7ais, ne vous laissez pas manipuler !",
        "name": "P'tite Fourmi \ud83d\udc1c M\u00b0142"
    },
    {
        "text": "RT @NathalieLevyNC: #Macron20H\n\n\"#Macron ne comprend pas les souffrances des Fran\u00e7ais. Il ne veut pas bouger d'un iota sa politique. @Emman\u2026",
        "id": 1063232415806701568,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 134,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:56",
        "followers_count": 587,
        "description": "Politique Politique \u00c9lus & partis politiques",
        "name": "Marine Lepen"
    },
    {
        "text": "RT @SniperDeDroite: Ah, #Castaner est plus motiv\u00e9 \u00e0 faire taper sur les gilets jaunes qui manifestent contre la spoliation organis\u00e9e par #M\u2026",
        "id": 1063232380662661120,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 73,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:48",
        "followers_count": 123,
        "description": "",
        "name": "VENUS"
    },
    {
        "text": "RT @pollsofpolitics: Does it offend you when @POTUS @realDonaldTrump uses the word #Nationalist???\n\nPlease vote and retweet to spread poll\u2026",
        "id": 1063232364703305728,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1961,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:44",
        "followers_count": 6323,
        "description": "Mom, APRN.  Born in the Heartland. Love my KC Royals and Auburn Tigers.\n #MAGA\n #NRA\n #Trump2020 and if you dont like that, TFB.  \n#WalkAway\nNo Lists/DMs",
        "name": "CALAMITY JULES"
    },
    {
        "text": "RT @AMErikaNGIRL07: Globalists will never understand what loving your country really means. It means putting \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8your country YOUR PEOPLE FIR\u2026",
        "id": 1063232353152233472,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 958,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:41",
        "followers_count": 2950,
        "description": "Old guy, Colt and Smith lover , Sick of PC , sick of Communist divisiveness",
        "name": "Dave Bruton"
    },
    {
        "text": "RT @pollsofpolitics: Does it offend you when @POTUS @realDonaldTrump uses the word #Nationalist???\n\nPlease vote and retweet to spread poll\u2026",
        "id": 1063232350698565632,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1961,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:40",
        "followers_count": 2693,
        "description": "Love God and America",
        "name": "K.A.G."
    },
    {
        "text": "RT @tropical_boy: #17novembre #Giletsjaunes #haussedescarburants #Macron #TaxesCarburants \n\n\ud83d\udcfa Vous avez manqu\u00e9 les diffusions m\u00e9diatiques q\u2026",
        "id": 1063232230963769344,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 42,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:12",
        "followers_count": 65,
        "description": "",
        "name": "Fabrice"
    },
    {
        "text": "RT @AMErikaNGIRL07: Globalists will never understand what loving your country really means. It means putting \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8your country YOUR PEOPLE FIR\u2026",
        "id": 1063232221098754053,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 958,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:10",
        "followers_count": 8087,
        "description": "Politicians deserve the same treatment they so arrogantly force upon those they claim to represent.     #voterID  https://t.co/IQeZymoUOq",
        "name": "Kevin Andrews"
    },
    {
        "text": "RT @mselon3: Rappelons que c'est #Macron ministre de l' \u00e9conomie de #Hollande qui a vendu l'a\u00e9roport de #Toulouse aux #Chinois comme il l'a\u2026",
        "id": 1063232200479526913,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 236,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:05",
        "followers_count": 1347,
        "description": "(protestant) Une vie pour la PMI j'aime la cr\u00e9ativit\u00e9, l'opiniatret\u00e9, deteste la gauche caviar et la droite capitaliste https://t.co/qthjroul5m",
        "name": "Draduag"
    },
    {
        "text": "@patrickJardin3 @M_Anne_Aubry Cette mise \u00e0 nu de vos sentiments bris\u00e9s par la mort brutale et inconcevable de votre\u2026 https://t.co/2X5YujGi6y",
        "id": 1063232196964728832,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:48:04",
        "followers_count": 295,
        "description": "On a repris le man\u00e8ge d\u00e9senchant\u00e9 du#Socialisme sous d'autres couleurs mais qui tourne dans le m\u00eame sens un peu plus vite#Macron-Les Pauvres ont tir\u00e9 le Pompon!",
        "name": "Renardo"
    },
    {
        "text": "RT @dupontaignan: \"#Macron ? C'est Marie-Antoinette !\n\n\u2753Vous n'avez pas de pain ? Mangez des brioches ! \n\u2753Vous n'avez pas les moyens de pay\u2026",
        "id": 1063232167503896579,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 324,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:57",
        "followers_count": 774,
        "description": "",
        "name": "chipette124"
    },
    {
        "text": "@nytimes describes French reaction to @realDonaldTrump\u2019s response to #Macron\u2019s rebuke of nationalism. One says he l\u2026 https://t.co/H8hi5A6vYn",
        "id": 1063232149921415168,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:53",
        "followers_count": 8329,
        "description": "Fox News Contributor, Columnist for https://t.co/hxI7atNdsh and for https://t.co/CbrbxNWlyv\n Like Liz on Facebook: https://t.co/aF7yvmAUzM",
        "name": "Liz Peek"
    },
    {
        "text": "RT @gaga5012: Pas d'argent pour acheter du #carburant\n\nLe gouvernement #Macron a une solution \nACHETER UNE VOITURE.\n\n#Giletsjaunes #17Novem\u2026",
        "id": 1063232131680387072,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:47:48",
        "followers_count": 2052,
        "description": "prof urbanisme Unv Paris8-Vincennes retrait\u00e9e, r\u00e9sistante et r\u00e9siliente, Libye, Syrie #JeSuisCharlie pens\u00e9es au jr le jr #IranProtests",
        "name": "Isabelle Madesclaire matricule 2027_3"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: Les gars, si on se cotise pour une banderole jaune de 20 m\u00e8tres de long \u00e0 faire voler en avion... \non \u00e9crit quoi dessus ?\n#\u2026",
        "id": 1063231452937101312,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 45,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:45:06",
        "followers_count": 906,
        "description": "Unissons toutes nos forces pour chasser le dictateur et rester un peuple libre et fier de ses racines chr\u00e9tiennes !",
        "name": "Michel"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: Les gars, si on se cotise pour une banderole jaune de 20 m\u00e8tres de long \u00e0 faire voler en avion... \non \u00e9crit quoi dessus ?\n#\u2026",
        "id": 1063229931927293954,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 45,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:39:04",
        "followers_count": 1194,
        "description": "haut fonctionnaire, citoyenne engag\u00e9e",
        "name": "PG"
    },
    {
        "text": "RT @SimonTemplarTS: @BasedPoland Na g\u00f3rnym filmiku ten upad\u0142y Prezydent R\u00e9publique Fran\u00e7aise si\u0119gn\u0105\u0142 bruku, za\u015b na zdj\u0119ciu si\u0119gn\u0105\u0142 asfaltu.\u2026",
        "id": 1063227308977328129,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:28:38",
        "followers_count": 1013,
        "description": "",
        "name": "stefan bury"
    },
    {
        "text": "RT @SimonTemplarTS: @BasedPoland Do kogo mu bli\u017cej? Do bandyt\u00f3w, handlarzy narkotyk\u00f3w, czy to \u017co\u0142nierzy, oficer\u00f3w armii francuskiej. #Dewia\u2026",
        "id": 1063227216149000192,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 9,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:28:16",
        "followers_count": 1013,
        "description": "",
        "name": "stefan bury"
    },
    {
        "text": "RT @GroNIMO10: Le monde tourne \u00e0 l'envers. Ce sont les voleurs au Gouvernement qui traquent ceux qui n'ont rien. \nDICTATURE #EnMarche et ap\u2026",
        "id": 1063226988834553856,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 13,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:27:22",
        "followers_count": 587,
        "description": "Politique Politique \u00c9lus & partis politiques",
        "name": "Marine Lepen"
    },
    {
        "text": "RT @pointepern: \ud83d\udce2Selon un sondage 41% des Fran\u00e7ais souhaiterait un r\u00e9gime autoritaire ! \ud83e\udd76\n\nNous avons bien une #d\u00e9mocrature \ud83e\udd75\n\n#Macron rend\u2026",
        "id": 1063225559424086016,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:21:41",
        "followers_count": 2369,
        "description": "\"En cas de morsure de vip\u00e8re, sucez-vous le genou, \u00e7a fait marrer les \u00e9cureuils\"\ud83d\ude09Atrabilaire & aquoiboniste\u26b0\ufe0fMusique \ud83c\udfb6Ouvrier du soin #PSY\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fSudSant\u00e9 \ud83e\uddf1\ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udc8a",
        "name": "Lagisker \ud83d\udc1d\u03c6"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: #MacronDemission : c\u2019est vous qui le dites ! https://t.co/V9KLhaHCfd",
        "id": 1063224758458830849,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:18:30",
        "followers_count": 1153,
        "description": "",
        "name": "sanjuane"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: Les gars, si on se cotise pour une banderole jaune de 20 m\u00e8tres de long \u00e0 faire voler en avion... \non \u00e9crit quoi dessus ?\n#\u2026",
        "id": 1063222405072449537,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 45,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:09:09",
        "followers_count": 520,
        "description": "",
        "name": "Chris"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: #MacronDemission : c\u2019est vous qui le dites ! https://t.co/V9KLhaHCfd",
        "id": 1063219059557363712,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:55:52",
        "followers_count": 875,
        "description": "Chaque jour d'avantage,  je t'aime  aujourd'hui plus qu'hier et bien moins que demain.\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc\u2764\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "name": "Parzival"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: #MacronDemission : c\u2019est vous qui le dites ! https://t.co/V9KLhaHCfd",
        "id": 1063218885846016000,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:55:10",
        "followers_count": 99,
        "description": "",
        "name": "Montero"
    },
    {
        "text": "RT @David_vanH: Les gars, si on se cotise pour une banderole jaune de 20 m\u00e8tres de long \u00e0 faire voler en avion... \non \u00e9crit quoi dessus ?\n#\u2026",
        "id": 1063218776974520321,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 45,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:54:44",
        "followers_count": 99,
        "description": "",
        "name": "Montero"
    },
    {
        "text": "RT @francketjijite: @ffrancepack Un avant go\u00fbt avant le grand rassemblement nationale de #GiletsJaunes  au cris de #macrond\u00e9mission .",
        "id": 1063218326757941248,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:52:57",
        "followers_count": 601,
        "description": "Chr\u00e9tienne de droite!!!!\nJ'aime les animaux  et la nature!!!!!",
        "name": "Marinela123"
    },
    {
        "text": "RT @SteCroix1: Mettre un banquier \u00e0 la t\u00eate du gouvernement c est comme mettre un ivrogne pour surveiller ta cave \u00e0 vin ! #17Novembre #Gile\u2026",
        "id": 1063218081680551937,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:51:58",
        "followers_count": 245,
        "description": "AVERTISSEMENT : ce compte peut contenir des traces d'ironie.",
        "name": "Cl\u00e9o Pl\u00e2tre"
    },
    {
        "text": "RT @mf_petitcoeur: @gouvernementFR #17novembre \n#MacronDemission \n Le gouvernement start-up nation,  (rep\u00e8re de tout lobbyiste qui se respe\u2026",
        "id": 1063218069995171840,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:51:56",
        "followers_count": 499,
        "description": "\"Il n'y a pas de ph\u00e9nom\u00e8nes moraux du tout, mais seulement une interpr\u00e9tation morale des ph\u00e9nom\u00e8nes.\"\n F. W.Nietzsche",
        "name": "\u03c6 Classe 3, matricule  1813"
    },
    {
        "text": "@gouvernementFR #17novembre \n#MacronDemission \n Le gouvernement start-up nation,  (rep\u00e8re de tout lobbyiste qui se\u2026 https://t.co/f7y0NOf94k",
        "id": 1063217988332122113,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:51:36",
        "followers_count": 499,
        "description": "\"Il n'y a pas de ph\u00e9nom\u00e8nes moraux du tout, mais seulement une interpr\u00e9tation morale des ph\u00e9nom\u00e8nes.\"\n F. W.Nietzsche",
        "name": "\u03c6 Classe 3, matricule  1813"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063231336524251136,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:44:39",
        "followers_count": 787,
        "description": "NI DIEU , NI MA\u00ceTRE !",
        "name": "Marto"
    },
    {
        "text": "RT @Callystor: Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 son \u00e9pouse comme une malheureuse victime du prix de l'#essence, #Castaner \u00e9lude une question essentiell\u2026",
        "id": 1063230829781032960,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 291,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:42:38",
        "followers_count": 123,
        "description": "",
        "name": "VENUS"
    },
    {
        "text": "RT @Bassounov: \"Ce qui est pr\u00e9sent\u00e9 comme une taxe \u00e9cologique n\u2019est en fait qu\u2019un transfert de la fiscalit\u00e9 des riches sur les pauvres. Ell\u2026",
        "id": 1063226366928273408,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 106,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:24:54",
        "followers_count": 79,
        "description": "",
        "name": "Guilhem"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: @MarleneSchiappa H\u00e9 oui quand un gouvernement travaille pour gaver moins de 10% de la population, il n'est pas totalem\u2026",
        "id": 1063225890933489667,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 15,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:23:00",
        "followers_count": 700,
        "description": "Avec Laurent Wauquiez pour que la France reste la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. #GauloiseRefractaire. \u00ab Sans la libert\u00e9 de bl\u00e2mer il n'est point d'\u00e9loge flatteur\u00a0\u00bb Beaumarchais",
        "name": "Parantau #MerciNS Matricule 3590"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: @MarleneSchiappa H\u00e9 oui quand un gouvernement travaille pour gaver moins de 10% de la population, il n'est pas totalem\u2026",
        "id": 1063224696613871618,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 15,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-16T00:18:16",
        "followers_count": 52,
        "description": "",
        "name": "Pablo"
    },
    {
        "text": "RT @Circonscripti18: \ud83d\udd34\ud83c\uddea\ud83c\uddfaUne id\u00e9e de ce qui nous attend si la France laisse passer aux #Europeennes2019 les sbires de #Macron totalement hor\u2026",
        "id": 1063219547346534401,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 22,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:57:48",
        "followers_count": 1185,
        "description": "(lady Boy )\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f tous pour les animeaux\ud83d\udc26et la nature \ud83c\udf41j'aime les balades en for\u00eat le chant des oiseaux prot\u00e9ger la nature oui a l \u00e9cologie( anti islam )\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08",
        "name": "denisfans@.com"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063218639883706374,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:54:12",
        "followers_count": 569,
        "description": "RIEN mais pas SOUMISE !!!\u270a\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d #MaintenantLePeuple  -  Ath\u00e9e mais respectueuse de toutes les religions - Socio Le M\u00e9dia",
        "name": "MARCEL Ir\u00e8ne - Fich\u00e9e 5808 -"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063218620002643970,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:54:07",
        "followers_count": 44,
        "description": "",
        "name": "Chipeau isabelle"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063216737871642625,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:46:38",
        "followers_count": 222,
        "description": "4 fois m\u00e8re, 6 fois grand-m\u00e8re. D\u00e9rangeante et fortement d\u00e9rang\u00e9e",
        "name": "SOYER Martine"
    },
    {
        "text": "RT @Passioscorpione: \"Le meilleur Patissier\" pour nous rouler dans la farine #MacronPiegeACons https://t.co/bGZ6O96Oou",
        "id": 1063215320784080896,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:41:00",
        "followers_count": 342,
        "description": "Tu es Alg\u00e9rien Et tu es mort libre Ivre de libert\u00e9 Agile comme Une gazelle \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\udde9\ud83c\uddff",
        "name": "ali amar  lapointe assassin\u00e9"
    },
    {
        "text": "RT @Circonscripti18: \ud83d\udd34\ud83c\uddea\ud83c\uddfaUne id\u00e9e de ce qui nous attend si la France laisse passer aux #Europeennes2019 les sbires de #Macron totalement hor\u2026",
        "id": 1063215133252616198,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 22,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:40:16",
        "followers_count": 726,
        "description": "L'honneur de la France est\nd'\u00eatre le pays o\u00f9 le malheur des uns g\u00e2che le bonheur des autres.\nAlors pour elle,pour les autres elle doit rester fid\u00e8le \u00e0 son id\u00e9al",
        "name": "C4"
    },
    {
        "text": "RT @MadBrunoMad: Pourquoi #BrigitteMacron touche-t-elle40 000 euros par mois pour ses frais de repr\u00e9sentation ? voil\u00e0 une \u00e9conomie au lieu\u2026",
        "id": 1063213561042935808,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 6,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:34:01",
        "followers_count": 63,
        "description": "",
        "name": "sarah martinez"
    },
    {
        "text": "RT @Circonscripti18: \ud83d\udd34\ud83c\uddea\ud83c\uddfaUne id\u00e9e de ce qui nous attend si la France laisse passer aux #Europeennes2019 les sbires de #Macron totalement hor\u2026",
        "id": 1063210887501225984,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 22,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:23:23",
        "followers_count": 542,
        "description": "",
        "name": "\u0446\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0444\u0443\u0440\u0433\u0435\u0430\u0443"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063210189061595137,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:20:37",
        "followers_count": 122,
        "description": "irresponsable informatique",
        "name": "fbwired"
    },
    {
        "text": "RT @philippe_barthe: Il a bien fait de faire sa derni\u00e8re allocution du porte avions Charles De Gaulle #MacronPi\u00e8geACons, pour nous faire co\u2026",
        "id": 1063210032567894017,
        "retweeted": false,
        "retweet_count": 119,
        "favorite_count": 0,
        "created_at": "2018-11-15T23:19:59",
        "followers_count": 302,
        "description": "un peu Bisounours car j'esp\u00e8re que tout n'est pas si pourri et qu'en s'aidant le monde peut changer",
        "name": "Martine"
    }
]